支持泛民四席全輸

泛民政績，有目共睹
只不過係認可反對派

支持泛民四席全輸

爭屎?

願接受政治篩選

五毛Overbet

三一一, 白票廢票

LIHKG @ Android